[西文]西班牙文去邊學?

想學西班牙文
有無學開嘅巴打有推介?
想平日放工時間學 要七點後先得

hola amigo

Buenos noches

Mucho gusto

西班牙

Que tal?

認真問

太空

buenas

duolingo

hijo de puta

聽多啲Despacito

去西班牙exchange一個sem 遠離local朋友

工聯會

師資好唔好

private tutor

hkma

學過?

學緊

學得好唔好?

Instituto Cervantes

上網 搵 Skype 南美 d學校 私補
好平

留名想學

垃圾工聯會唔好去啦
試過上去睇下野問下d資料 原來又要拎你資料又剩
d人又閪到仆街